你地有無邊啲親戚你一望佢就覺得佢有叫雞?

你會唔會唔敢同佢一齊食飯唔用公

send錯

唔用公

屌你老母，

唔用公筷*

貴族男